覺唔覺電訊sales好on9

人地問某個plan,佢就全部plan嘅資料都dump哂過黎

有誠意就問咩答咩啦

所以我從來唔留任何野 反而問番樓主拎tg

又發生左樓主講的野

最撚正見過人地問BROADBAND, 佢就貼返電話既PLAN
之後個個SALES 就入黎貼電話PLAN, 騎劫左個POST